個個都呃人嘅，除咗沈大師講真說話

上次班財演話恒指技術上步入熊市就反彈2千點，今次得大師夠膽出嚟警告話QQ要跌到$200，大家今次識做啦！

大師啲嘢早年幾講

沈判日呢

大師講野好有先見之明
講完通常要delay 3-5個月就會中到啪啪聲